 14:58, 12 февраля 2019
Пьяных россиян убило волной воВьетнаме
Двое россиян утонули на одном из пляжей Нячанга (Вьетнам) после того, как их накрыло волной. Инцидент произошел утром во вторник, 12 февраля, сообщает местный портал Tuoi Tre.Как рассказал спасатель Мин Туйен, он услышал крики о помощи с пляжа во время обеда. Сотрудник бросился спасать туристов, но было уже слишком поздно. По его словам, они слишком долго находились под водой.Туйен также утверждает, что россияне были в состоянии алкогольного опьянения — спасатели почувствовали запах, когда делали им искусственное дыхание. После случившегося они вызвали скорую помощь, которая доставила туристов в больницу, где позже врачи констатировали смерть.Материалы по теме00:19 — 17 июня 2016Почему туристы иногда исчезают бесследноОб отдыхе на знаменитых курортах с трагическим исходомТуйен добавил, что в этот день купаться в океане было запрещено из-за больших волн, и спасатели предупреждали путешественников об опасности.В июле 2018 года 36-летний россиянин погиб на пляже Испании после того, как пошел купаться, несмотря на предупреждения об опасных течениях. Очевидцы рассказали, что видели, как турист вошел в воду, проигнорировав красный флаг на пляже. Когда он начал тонуть, свидетели вызвали спасателей, но они не успели помочь россиянину.*** 


Обратная связь с отделом «Путешествия»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: travel@lenta-co.ruБольше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


